唔好口輕輕鳩嗌，我話你知黑警一定可以順利加薪。

你估真係鳩嗌唔要一萬就可以令黑警冇得加人工？
我諗你都知最後一定係泛民跪低或剪報過咗，咁係會影響到選擇。

雖然你哋會屌柒張超雄幫新移民爭取一萬蚊，咁點解唔將哩兩件事link埋一齊，將黑警加人工嘅錢拎去派俾新移民？派完有淨咪再平均分俾所有人。

當然你可能話咁樣有撚用咩，政府咪一鳩樣唔理照加俾黑警。但咁就起碼可以令更多人憎鳩黑警，令黑警進一步被邊緣化。

而你淨係鳩嗌最尾泛民拉報又會俾窮閪屌鳩你，乜鳩都贏唔到，反而少咗人支持。

其實可以逆向思維
警隊話自己要裝要錢
咁不如分析以往情况
去駁番點解需要咁多撥款

再引申將呢批錢俾一萬蚊受惠人士
每人加多幾千
相信冇人嫌錢多掛？

依家時間緊迫，希望大家可以用最知嘅時間做文宣，鋪天蓋地咁宣傳。

我已講咗如果派埋俾新移民有多再平分俾所有人

多餘啦根本唔夠票，不如你講個可行嘅方法出嚟等大家學下野丫

連登有個post寫得好：

狂人筆記
• 17m
唔可以與民為敵！！
亦無需要自己做醜人！
我哋要嗌就直接嗌「我要派多三千！分咗黑警份錢！」

嗰一萬蚊我應得架！
點解要因為阻止班懦夫加人工買裝備
所以我要放棄自己一萬蚊？！
我直接就開你波，
分晒黑警嗰二百五十億畀七百萬人
每人起碼多三千

全部人落街同所有廢老藍絲講：
你想要萬三蚊，定係要黑警，要六架裝甲車？

等啲保皇黨要解釋，做醜人繼續撐警

一齊嗌：
「我要派多三千！分咗黑警份錢！」
「我要派多三千！分咗黑警份錢！」
「我要派多三千！分咗黑警份錢！」

Ik
我意思係點樣可以出師有名
拖到撥款之餘
又唔會俾人圍屌

我想講政府大把資源晌手，而且背後有晒統戰專家，佢地專搞分化/煽動，仲有多年實戰經驗。正路咁爭取/抗爭跟本冇乜作用。

我從來唔覺得會阻到黑警加人工，而係點樣利用哩件事。

連燈仔好多小學雞，識條撚咩。
正常梗係要錢，仲要多d，年年交咁撚多稅，年年除左電費差餉乜鳩都無，我應得嫁

大家要明白基本上係冇可能阻到黑警加人工，只係點樣襯哩件事去做啲有利嘅事團結返大多數。好過乜都輸鳩晒。

1. 六架裝甲車
-香港地形密集，一般衝鋒車用作執勤足夠有餘
-保養維修費用昂貴
-以往衝突中，警方使用原有既裝甲車己足夠應付，除咗極端情况，否則僅需要添置一架新裝甲車及適當維修費用撥款

2. 津貼，加人工
-現時警隊薪酬己超越其他公務員，現有人工再加上原有福利己經足夠，無須額外撥款
-武漢肺炎肆虐，僅有社區零聲遊行，發生嚴重衝突情況近乎為零，在咁既相對穩定環境下，仍要求加津貼，實在疑惑係咪獅子開大口

3. 二千散仔
-至2019年，民眾與警察比例為0239:1，人手相當充裕，且近半年衝突中並無警員死亡案例，睇唔到情況混亂到要增加人手
-武漢肺炎肆虐，二千人手增加交叉感染機會

可隨意補充